今朝去megabox食早餐

估下1我地會食啲乜1

食你老母

食你老豆

食鴉片

收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦

死撚開啦過街老鼠
仲上嚟用屋企人r存在感？

宜家
Btw收皮啦

冇人想睇你個弱智仔

宜家

點解你哋咁反應?支持關羽哥敗走完麥城之後再敗走連登！

支持關二哥

IKEA?

冇人post番樓主張肥仔嘜相？

咪又係大家樂

煩唔煩啊死肥9

屌你老母你真係好撚煩
我地唔撚想知你食乜

陳淨心黎既

居然全部都係屌打post

食屎就有你全家份

]

GO HKG LA DIU

老婆奴之中你係最撚垃圾同低質
紫青爸同號東邪都高質過你條肥毒撚啦

你老婆同個仔俾你害死

好多hater

想點撚樣啊冇人想知你食乜啊

都岩嘅 你個弱智仔都冇乜用
用黎增加下名氣
睇下有冇機會接廣告 唔洗柒成世
弱智都可以幫老豆搵錢嘅

衰過過街老鼠

支持關平

過街老鼠

呢度係megabox?

夠鐘收皮啦

人渣

告鳩你班仆街

你走啦

點呀 被老婆開年未

其實二哥你係咪有精神病
比人咁屌法仲係到開post

成個屌admin屎忽咁

過街老鼠

撐佢個班友係咪技窮
屌鳩佢過街老鼠就話人小學雞

冚家去跳樓死啦

無follow開佢
不過個幾兩個月前佢d post仲好多正評同埋留言㗎
點解宜家變到過街老鼠咁款